Apple Store Genius 女女同我貼到好埋好埋…

屌你條油頭臭狐毒撚唔好自己企埋嚟啦

MA丁丁哥你返facelook啦